[光復香港 時代革命］奔速入（12）

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@碎油
@牙古路
@連迪路
@Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師

哇，有埋中場大師，叻仔

屌你老母你再開慢d丫

特登加的

你又唔能開

你1001

終於有我 好感動

右閘

佢兩個小圈子來

why topic冇反父

Agger 係真白卡

咪啫係 nben 唔駛分得咁細啦

死，我唔記得NBEN都有入過po

我哋唔歡迎罪犯

醉sir

歡迎白卡？

米屈

我8月5煮龍蝦15妹join?

#17

今晚上環打算放乜？

Yes，所以牙路、醉右都喺度

@agger

我儆惡懲奸

所以你都喺度

污染了奔po，不好意思

15妹煮先有

lm

冇事

@豆豆
我愛你

休班去咗行山牙羅sir?

no

老豆搵仔個谷日日反波台狗

你想佢地比人拉？

我算唔算波台最少haters

我遲早會起佢地底

反父

驚西咩啲admin全部都唔喺香港嘅

點報料俾admin?

反父sir波台無hitler

你係少數波台高汁會然

我見港父都喺個group入面班admin死硬

me都is

+1

無咩事唔好得罪港父
佢近排癲左

唔係第一日

你259

雖然佢IQ好能高，但佢EQ仲低過榮清

反父sir

我呢？

佢話殺人解決得到就唔係問題

冇一個阿蛇係高汁會然

反父蛇好耐沒開po

呢條友真白咭佬嚟

大家小心接觸

你v3.0會出現

唔好管他

你講到我假咁

2.0有牠了 Benz sir

2.0都出現左啦

初戀那個烙印 掀起那次地震
總可迫使我鍛煉勇敢

都話我冇食海狗丸

你起一起佢啲Po先

相較下你算好能正常

咪叫春啦

dalot蛇最多haters？

冇食藥嘅牙路最多

感情台

佢block數應該波台數一數二嗰啲嚟

梁..🤘🏻

我喺舊登仲癲
周圍pm唔識既人

咪再講啦我無反天琦好耐

吊穿你個西

我原本都block左佢後來先解block

上個Po先反完

我無入過上一個post

舊登一樣叫牙古路？

你on9?

以為你三毛

都似

我無人識

根本就系

係咩

我無做好耐

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
肥仔暉 #55493
Fry #57802
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
沖田総悟 #99364
中共座上客 #143499
寶玉你好 #171273
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665

佢收到恐嚇信

十卜ching

牙路都block不如唔好上波台

一個無幾可用個人意志講野既人

佢入CC台吠

依個真
我同反父sir 波台兩大台柱

青豆block過牙路

從來唔block人
唯一一個係旗木卡卡西

蓋清呢

典解

反父sir收到恐嚇信 呢排都唔敢亂反xxxx

我高登收好多女user pm

我都block咗 但唔記得咩事

點解 仰慕你放針？

我都block咗

依條友5毛+on9都忍無可忍

咪亂講 我高登年代未玩針

唯一block左既一個會員就係錯敗狗
佢成日改名認唔到
一見到show blocked就知係佢

唔記得咩事但總之block左

你唔係block左nben?

大家睇睇有冇見到自己啲手足

個SergioRamos好似賤種蝗入嚟我拜po到爆閘又1999咁

泥清pm?

block左您 您講咩🤔

😲

Why block BoA

何仔死能左

呢個係follow

足絲雞賤到仆街

自膠

盲

Block左好多三毛/警犬

俾啲暴徒用激光照得太多

我都Block咗你

你兩樣都係

米能屈 你隻反天琦犬

天琦我偶像和

波台手腳合照

邊個打邊個

唔好再討論我了

點解

露撚左底真係有ｍｅｎｔａｌ ｉｌｌｎｅｓｓ

Cyber bullying

你睇唔過眼？

看了youtube就明佢點有白卡

袁清報到

很久不見

😘

NewBendtner

你收仲多

我反 Ben

祝大家武運昌隆
豆蛇除外

連登jm9

啱啱lag咗

我左膠

dalot蛇真係好靚仔

係

仲靚仔過dalot本人

Where

where

只好公開我個樣

我同老公合影

我返左屋企了

大家要加油

切記安全

定時上水和占奔報平安

Hames點睇辛尼真係去拜

官宣左啦咩

kicker 賭J話拜簽左

開槍已成最低消費
幾時出雞尾酒

唔敢做第一個

黑警d武力就嚟升到頂 勇武個邊仲大把上升空間

你思路幾清晰
應該係mensa成員

獌狗 85M

病了

如果真係可以令到防線upgrade抵俾啦

小心龍體

抵啦

😚

屌你老母

FYI 阿古路係我

幾時嘅事

我上次中出你老母果時

你地鍾意單魚座定睡前服

單魚座

有冇ching會聽Khalid

竟然！我睡前服

睡前服

我鐘意單魚座背後故事

放粒膠都要加密 我屌你啦逆虫它

白卡佬識貨

麥龜亞成舊薯仔咁都85m

識乜撚野 人地仲笑鳩雲迪克值75m

當年撞到佢簽左隻碟

都係果句
千祈唔撚好唱live

曼狗真係弱能智
已經唔止一次證實左鏝想買既人踢曼聯會水貨
sanchez fred
仲要買麥佳亞

麥佳亞>雲迪克啦

體重

面部的面積

豆豆😘

豆sir

公測版lihkg有小bug

法唔法國愛國遊行獲獲都落雨

孝感動天

個天都為我地中國人而哭泣

我啲眼淚嚟

如果！命運能選擇！

十字街口你我踏出的每步更瀟灑

早排夾band夾過呢首

中sir 夾band食女可耿

我食過0條女

屌你2毛9

死垃圾

嘩好能正，ig?

比粒膠有$0.3收算係咁

性鬥士

邊位手足

包皮baby

皮

]

@奔

Angel ig張張相牙奔都有like

懷念以前Angelala時期的Angela

@我做乜

我連angela ig都unfollow埋

講真今個禮拜主菜係三罷
勇武抖返兩日回氣啦屌
次能次都搞到咁
人都係資源黎，做乜要耗盡佢

誤殺都唔洗坐十碌
今日比人拉真係好撚蝕

同牙路一樣睇法我係咪都要拎返張白卡

牙路

公廁亮所言什是

大家點睇港父喺老豆搵囝出賣手腳

港父哥想我地幫佢借刀殺人

港父有咩係唔敢做？

港父sir

37%控球

手足幫推 呢排搞緊呢單

咩嚟

睇啦仆街

睇唔明

小學畢業味

唔死無能用了，幫手推吧

dalot蛇 聽日2點30見

weak了

港父人都敢殺

weak

畜生警屌的士司機老母 的士司機即刻發晒癲

- 分享自 LIHKG

笑到仆街

好撚正

不過條撚樣屌完人老母唔洗付出代價

牙蛇幾錢OT

柳記OT點計

黃大仙真係全能到仆街

ok

郭位早安

拜仁輸慘了

輸2：0

尋晚冇心情睇

1001

大家明天去哪兒集會

1001 open new po

牙路夠鐘入嚟爭1001